你地點叫醒人起床?

我讀緊小學果陣
我細佬會大聲唱
"起來" 不願做_ _的人民
即刻醒曬

你條賓周好好味

之前多數含醒ex

打火機燒腳指

起身屌閪呀

用AED 電醒佢

電同唔電係部AED 機決定，唔係人決定

屌佢屎忽

麵仔

含醒

去洗衣機搵隻隔夜未洗嘅襪塞落佢個口

想日日叫你起身

我錯，改用defibrillator, 360 J